長期以來，福音派教徒一直相信，當前的時代將以可怕的瘟疫、社會無政府狀態、猖獗的性不道德行為和軍事衝突達到高潮。 打破福音派對冠狀病毒疫苗的耐藥性將是困難的|馬修·薩頓| 2021年5月21日|華盛頓郵報 
 武裝暴力摧毀共和國的理由是，它是非法的，是建立在選舉作假的基礎上的，它的政治領導人是隻帶來無政府狀態和犯罪的盜賊寄生蟲。 我的父親在西班牙逃離法西斯主義，並教會我謊言如何摧毀民主|塞巴斯蒂安·榮格| 2021年5月19日|時間 
 這是無政府狀態，這種增強的自由玩家現在必須改變他們的想法。 NCAA的轉會調整對運動員來說是好事，對教練來說是挑戰。 似乎是合理的。 傑裡·布魯爾，2021年4月16日，華盛頓郵報 
 研究人員發現，在無政府狀態時期，當女王去世，還沒有人接替時，方言開始消失，變得更加多變。 裸鼴鼠群落用獨特的方言說話|喬納森·蘭伯特，2021年1月28日|科學新聞 
 格利被譽為“東區聖女貞德”(Joan of Arc)，被譴責為“無政府主義的母狗”，她在書中如火如荼地寫著，就像一個復仇天使。 《冰冷的百萬》是傑斯·沃爾特對被遺忘英雄的頌揚，是本年度最吸引人的小說之一 
 讓人類使用他們的常識並不會導致混亂。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 我有機會出現在流行的《混亂之子》系列的最後一季中。 色情明星年度盤點:無人駕駛的情色，貝兒·諾克斯和狂野的性 
 敘利亞和伊拉克已經有足夠多的無政府狀態之子了。 荷蘭機車幫vs ISIS |Nadette De Visser, Christopher Dickey | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 這是聖路易斯白人最害怕的普遍態度:一場全面的暴動，無政府狀態，無法無天，混亂不堪。 弗格森的緊張局勢黑白對照，2014年11月21日，Seth Ferranti | 
 無政府狀態的概念使保守的里根大為震驚，他站出來反對布里格斯，結果被擊敗了。 同性戀活動家大衛·米克斯納:我仁慈地殺死了8個人|蒂姆·提曼| 2014年10月29日|每日野獸 
 他們確信密魯特的白人軍隊很快就會到來，結束盛行的無政府狀態。 紅年|路易斯·特雷西 
 在無政府狀態下組建的長期議會的殘餘，被稱為殘餘。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 哈欽森先生無疑在氣質上更傾向於害怕無政府狀態，而不是暴政。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 這樣的路線只會導致血腥和無休止的無政府狀態。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 共和國被證明是徹底的失敗，法國只是一片混亂的海洋。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特